溫梗書

你問我睇心情答
可以叫我心靈導師

你老母呢

你老母知唔知你係戇鳩仔？

溫緊咩

垃圾物理